平心而論yoyo(淨計樣)係完助成堆女藝人👌🏻

少少似翠如，但帶多陣成熟女人味，唔係老，而係惠英紅果種氣質，唯一敗筆係皮膚應該偏差同暗啞左少少

整體評分：👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

你講緊邊個yoyo呀

深水埗yoyo

近排做緊300 全套，好抵屌

咁靚女珍惜下，約佢睇下戲正正經經溝做老婆👌🏻

@蓋世寶吊老母

圖呢

😱咁靚都無見過咩

流屎水

誤會左另一個yoyo 我出返去先

this?

好膠個樣

屌你老味